\begin{song}[remember-chords]{title={Dobra mrha}}

	\begin{kitica}
		Na Čopov' sem jo vidu, \\
		Je ni na zemljevidu, \\
		Ostal sem brez vseh besed, \\
		Je ful b'la dobra mrha, \\
		Men' potrebna prha, \\
		Ne znam več štet' do deset.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Mat' mi prav': ti s' čist' nor. \\
		Šofer mi prav': Ja, pejt gor. \\
		Jest sem pa že čist' odpet. \\
		Ljudje, sej men' se'u zmešal', \\
		V šoli sem opešal, \\
		Jest grem k'r nazaj sedet.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Jest grem k'r nazaj sedet, \\
		Mogoče jo bom vidu spet, \\
		Drugač bom k'r umrl, \\
		Sej ne bom ta pr'u, \\
		Mogoče jo bom vidu spet.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		In res sem jo spet vidu, \\
		Je ni na zamljevidu, \\
		Ostal sem brez vseh besed, \\
		Res b'la je dobra mrha, \\
		Men' potrebna prha, \\
		Ne znam več štet' niti do pet.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		O, mama, sej sem res nor, \\
		Ja, šofer, sej grem gor, \\
		Totalka sem od nje zadet. \\
		Ljudje, sej men' se'u zmešal', \\
		V šoli sem opešal, \\
		Jest grem k'r nazaj sedet.
	\end{kitica}

\end{song}
